寶翠園vs 太古城

係咪寶翠園贏咗？
如果返工返鰂魚涌，咁買寶翠園係咪又好傻